人生冇意義了

悶

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

做咸魚了

鹹魚白菜也好好味

link都唔識貼

神之廢青 打鳩我呀

笑我 不開心

又是新的一天

一開心打飛機，不開心打飛機~~

我想食屎了

同狗搶野食，你賤！過！狗！阿阿阿阿阿阿阿

fk fk fk

駁唔到

聽說呢個世界係棵樹。

所有人圍住棵樹轉？

錯！！！每個蘋果最初都是美好的！！
可惜。。，

我太靚仔啦。，原來靚仔都係罪人

嘉穎呀

說謊的人要吞千根針哦

有曾經在全球說謊比賽中最得第一名，只因我說了三個字：我不帥

我排隊服役先
幾耐出一次糧

靚女既排前面 gay佬既番歸！！

豬扒呢？

豬扒既唔洗排

直接去我屋企

雪櫃應該仲有位放既

餓了

人肉叉燒包

老鼠唔食豆沙包！！

🐱食豆沙包

汪汪汪

我唔食囉好無，我咁qq

再叫就食左你

雪櫃有位

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

好係好qq好索好正阿 係男人都望到扯期阿！！！！！ 口水都流晒阿阿阿阿阿

死狗公。。。咁想比我食

唔好搞我老婆

汪汪汪汪 主人 汪汪汪汪

你老婆係呢個！！！！

點解你下面成支針咁既

膚白如雪

sor 我針都冇

睇黎我都好有潮流觸覺
自問打扮差佢少少

圖呢

唉，你姓咩 點叫你好？
陳公公？李公公？

童顏巨乳

叫我小李子

fbi is.......

fking u

你係咪有睇超時空男神

快點來

大太監

我嘅寶貝

來吧

咁你幾時玉莖重生到

下世

原來現代真係仲有太監

好似壁虎咁斷尾

我買了性感的衣裝

巴打節哀 你仲可以睇咸片過下眼癮

我不能放過你

你想點做阿！！！我識功夫嫁

日式lady好kawaii

九陰白骨爪

哥型又得 靚又得
連中性風都carry得咁好

渣ga....唔入流
我識童子功阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼
仆街古惑仔 鏡入面條友
就係廢柴 食塞米 成身損曬嘅傻仔
邋遢嘅垃圾 鏡入面嘅我 我係

我要熱咖啡☕

我唔係古惑仔！！！！

我係股滑仔

會殺精嫁！！！！！

冇精用 唔怕啦
夥計 汪阿姐呀唔該

好白好滑 山水豆腐花

太監無jj姐，，應該仲有雙丸掛

十蚊一次十蚊一次！！
有買趁手 唔好走夾唔唞啦喂！

之前肚餓 打邊爐時食咗

吊你啦zzzz
浪費晒d美食阿阿阿阿阿阿阿
凍食先好味lo

刺身啱嗎

都可以，不過我鍾意配豪油！！

爆漿丸子

多沙律漿！！

好攰 病發了

抵死
叫左你打多d飛機嫁啦

打得多會眼細

你本都成粒豆豉咁 再細d都一樣

收皮啦表妹

我係你表哥阿
你先係表妹

表哥

點阿表妹

表哥 我想

表妹。。。你又病發啦

我都想做正常人呀

dllm講野成個女人咁
有野就share啦！！

我是女人 不用扮

咁就講啦！！！！！

我不愛你了

分手吧 別再找我了 你太好了
雖然我好靚仔 但係都配唔上你
再見啦

我太完美了 你不配

冇 請負皮

如你所願 大恩不言謝了！

有冇笑話聽下

大把
最好笑既：你既存在

吊你自己比正評自己
我而家真係信你係女人啦，，。，
好好笑

冇正評自己

....
sor 阿阿阿阿阿阿 ,,,
我估唔到真係有痴線佬正評嫁rd6

好撚好笑啊

🚬

唔好嬲豬啦
聽日過廿蚊比你 今晚唱k你既好無

好呀好呀 多謝大佬

wohoooo

有故事的人

無心睡眠

唔記得問你係咪叫肥龍

我叫玉環

唔係你咩

唉 垃圾

佢靚仔啲

成班廢青

傻

一去不返

唉 係我面前唔好提靚仔呢2個字ok?
得我先有資格講

我係廢老dllm

柒頭

讓座呀

mola mola

又點阿豬扒

讓埋個屎坑位比你訓添阿

打飛機啦

咖喱豬 二號枱

切柒煲湯

吉列豬 外賣

煲粥餵狗好d

狗也不吃

條撚有毒

但係你賤過狗阿！！！！！

萬物有因皆有果 洗洗皆可吃

你吃嗎

未餓住，餓個陣你pm我
而家雪雪條撚先，凍食好味d

煲湯好味

要落好多殭 陣味好濃

阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿！！！

殭屍？

人在遠方~~~

ys古法炮製

毒撚在和唱！！！！
阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

好吸引 埃及風味可以嗎

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

咁要加d崩帶(古奶衣味)

阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

結衣麻衣

啊啊啊啊啊啊 冇意義了

日本女星靚過靚國

阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

我打機先啦

真好

開game啦
叫春加油

廢青

抄po

情侶post

ff

渣男

吹 ？

切丁丁

嘉穎 i miss u

打到好眼訓

仲嘉穎

打咩機

心穎

唔識

飛

猛男大戰男鬼
gay餓遊戲
菊花的迷思

呢個就當然啦

你又嚟呀？

幫我

我以前都成日打的

但次次都射唔中架飛機

點幫

辣殺

今天不用整蛋糕了

但我識你

驚訝

驚咩

剪刀一把

開心到講唔到野

買舊肥豬肉比你當飛機杯ok?

牙簽好難用剪刀剪

唔好浪費 用完拎嚟煲湯

唔洗講都知

一定好高蛋白質

唔通你試過

係雞肉的n倍

我是小李子

增高神物

李公公不必傷心，你係短小精悍，撩牙一流！

我姚明般的身高

屎忽鬼

巨人阿

仆街股滑仔 鏡入面條友~~

汁番梘會是一生~~保證

gay圖

你男定女！！點解成日扮非gay

荷爾蒙失調

有無雞雞 !! x
有無大胸！！
2樣是但無一樣都當你係男人

牙籤呢

了牙用品你話呢 係裝飾品！！

食屎狗

你可以穿埋女人底褲添啦zz

我嘅寶貝 比卡比卡

我着開多啦a夢！！

蠟筆小新

喜羊羊！！

灰太狼🐺

花師奶zz

做乜

比卡超

想食蛋糕了

但我要溫書